有冇人屎眼成日勁痕？

我屎眼長期好痕
無論屎眼吻得幾乾淨
都係長期好痕
我係咪就死？

睇醫生

用濕紙巾抿多一轉

有蟲

開水喉射 用手指清潔

吻

認真答你

可能有鮮

沖涼用紙巾抹乾淨，然後落d爽身粉

有一輪痕到撲街生不如死

驗大便係冇蟲
原來係鮮

我驚醫生會打開我屎眼黎睇
怕尷尬

平時唔痕 沖完涼訓覺先痕

出街搵啲野塞住屎眼

你係隱性gay佬

濕吻可能會好小小

諱疾忌醫

係咪寄生蟲黎

啱啱開發完果幾日係痕d
忍多兩日無事架啦

認真
可能有糖尿病

我係出街會特別勁痕

幫你奶到唔痕

灌腸

女仔先係用屎眼痾尿

屎眼毛密唔密先

屎眼痕，因你比人屌得少囉~

搵人幫伙「吻」乾淨D

我都痕, 我可以幫手, 或者你幫我.

你抆屎係抆表面定係用手指鑽埋入去？

淺吻定深吻？

博屌嘩

係咪比人插損咗？
傷口乾燥好痕？

哇，屌

d精蟲係裏面游黎游去

想比人屌咪出聲

認真 你可能有痣瘡
去睇醫生會俾啲藥你搽
過幾日冇事

中醫角度, 可能係濕熱

裝塊洗 板啦

我可以幫你奶到唔痕

平時都有鳩插入去，怕乜呀？

搵野塞住咪唔痕囉

千

濕吻就冇事

睇錯左做眼屎

以前藥房有得買嗰啲糖餅之類可以殺死蛔蟲

咁大個都未見過自己屎眼

我成日吻屎會吻到流血，關唔關事？

留tg 我幫你奶

有冇圖？

關事
你可能唔暢通 硬得濟整損屎眼
有傷口又好唔番
咁其實糞便係好多細菌
會搞到你個傷口好痕

建議你真係去睇一睇醫生

認真答你 有蛔蟲
夜晚佢地會走出黎生蛋

利申：我都係咁

治療方法：唔好R
一係去藥房買藥食

揾人屌下就唔痕架喇
米青仲可以止痕

搏屌

見到樓主話女仔先係用屎眼痾尿
已經唔想解答佢呢個問題

去藥房買 普利膚軟膏搽

我柯完屎一出汗就痕

吳佩慈爽摳眼屎 優雅破功

出街訓 或者 唔沖涼

睇醫生啦

呢d叫咩餅

肚臍餅

PMed

好似叫花塔餅

btw,入到藥房話屎忽痕想買藥食，條友應該會明

生蟲係食花塔餅

我本身都真係濕熱底

巴打你有冇屎忽痕走去剃屎眼毛

吻屎眼吻得大力 屎眼損咗姐,去藥房買藥膏搽下

冇啊，但係成日吻屎吻到甩勁多毛

急屎先痕 係咩症狀
靠屎眼痕提醒自己要去痾屎

咁巴打食完藥有冇好翻？

用個抿字好唔好啲 睇死人

底褲係咪成日有屎漬 同埋大便經常稀爛?

如果係快啲搵醫生checkcheck 可能有蟲

嗰種好似叫＂花塔餅＂…仲有宏興鷓鴣菜，廣告話：有蟲疴蟲，無蟲開胃…

急屎會出汗咪醃到痕。

剃哂屎眼d 毛先，咁樣先乾淨冇咁易痕

樓豬，你叻到＂問＂、隨處瞓、周身籮柚印，咁就抵你屁股插住碌棍囉…

JJ 袋袋 袋底 袋底旯 到屎眼成日都好痕

塗過白花油，好快沒事

見蘋果個post係2008年，唔知宜家仲有冇得買

呢隻普通零食嚟咋

jer春袋痕又係我另一個問題
今日屎眼痕到好想切左佢落黎

up乜9

會唔會夜晚瞓覺嗰陣特別痕？
有隻寄生蟲係半夜先捐出屎眼生蛋
我之前都中過招，痕到瞓唔到
去藥房買粒杜蟲藥，食完痾次屎就無事

好撚幽默

如果連J同春袋都痕可能皮膚有事喎
睇醫生啦

插你兩下應該唔再痕

痕起上嚟R到甩皮出血出埋血水
底褲順便染埋色

成日話啲臭雞閪痕搏屌，你屎忽痕都係同一道理

好似痔瘡都會痕同有血

我r到痕左

成班gay佬

覺
我每幾日就要搵人幫我止痕

R痕姐

屎眼忌醫

少左個hehe幫你r下

啲精乾咗係會好痕，所以好多男男扑野都會帶套

痛就有

即係唔夠乾淨 有菌
沖涼果陣用沖涼液捽乾淨d la

咁應該呢隻先岩

今時今日香港應該好少會生蟲

除非你個人衛生真係好差

大家紋曬身知咩事啦

前排好痕用清毒火酒搞掂左

細個成日撈亂花占餅同花塔餅

我幫你奶下得唔得

撲街？

死番返去啦大陸仔

比錢叫雞 叫佢奶乾淨

有機會係股癬

糖尿病會咁

唔記得邊本書講過 你屎眼行又無蟲
姐係你係隱性gay 想俾人插下屎忽

已經痕左幾年

成日訓覺都不自覺r,朝早就會見到血漬

jj 袋袋 都係咁

代朋友問

我係出街先特別痕，屋企好少

係咪想比人屌

股癬會唔會傳染埋春袋？
我春袋其實都係同樣問題

好撚多hehe

認真...同濕疹有關，保持乾爽，注意保濕
沖完涼搽少少cream有幫助
另外要"介"口囉

比較難斷尾

咁可能係汗癬/陰囊濕疹
睇醫生啦 喺連登問完都係叫你睇醫生架姐
隔空醫病咩

有頭髮

應該係濕疹 買ad曼秀雷敦搽超有效止痕

S

二錢川貝，三錢伏地，四條夏枯草，四碗水煎埋一茶匙，然後潤入肛門患處，自然藥到病除，七日之後呢，包好，痕癢即消，重滋潤肛門皮膚添！

rip 巴打有咩地方想去就盡快去 想玩就盡快玩 希望你既人生唔好有咩遺憾就完左

留TG 幫你睇睇

濕疹

樓主 有冇tg

呢排係咪天氣問題
我都係咁

成日痕 成日個肚都濟濟地想去屙屎

自己r無用 搵人幫手r幾下就得

睇過醫生專科，搽左藥膏，有類固醇搞到皮膚她薄，已經戒左

依家沖涼後要搽cream lotion,否則個袋會乾到甩皮

p.s. 袋袋有事先到屎忽

依家袋袋唔會痕了，但屎忽會，夜晚都feel 到r,不過忍唔到

去日本旅行買過好多隻ad既藥品，冇咩用

好難斷尾 好難醫

沖涼有冇用手卒乾淨個屎眼呀？

試下用野插下pat pat
我一開頭用手指 篤幾下了幾下就無咁痕
而家人大左就用地拖柄個揸手位
每次痕果陣桶下都幾舒服

好似越講越嚴重

有肛毛，多汗，唔夠乾淨
有蟲機會比較細

用我條巨龍止痕

依種花塔餅只係樣似
唔撚係杜蟲個d 嚟

難得有人開post講屎眼搭單問
我上年開始每次開完大,,,屎眼吻亁淨..隔十五分鐘左右必然濕濕地好唔舒服..用廁紙抹係有屎水咁,,抹完係舒服小小..但全日都痛痛地痕痕地...冇開大就全日都通爽冇事

唔理佢都會好既 食藥過1日會有蟲屍係你屎眼度囉
會翻發 我依家都痕緊

係咪有蟲呀
睇睇醫生好喎

R下佢咪得

你痾唔清D屎 要試下痾屎個陣唔好玩手機 專心去痾

睇到個post就好撚痕
推一推先

念珠球菌 都有機會

唔好覺得肉酸
睇醫生 啦

留名
我都痕左好耐，初初以為係痔瘡去睇醫生又話無
剩係叫我唔好去R，會唔會真係生蟲

睇完你講唔痕都覺得痕

聽老一輩講應該係有蟲
食花塔餅

叫醫生吻你屎眼

最新戰況
唔知點解今晚屎眼都特別痕
啱啱食完隻殺蟲藥，希望有用
好想死

同樓主一樣有同樣問題
呢刻都仲痕到仆街

射完d精蟲長大左變迴蟲

認真
之前呵先屎 抆哂出黎都係痕
每次都要沖涼洗屎忽
之後我發現原來係屎眼毛太長
塞左好多條入屎眼
結果好似紅樹林咁抓住D屎
D屎會隨行路磨黎磨去 搞到成隻眼都有
有D仲乾左 所以勁痕
利申 絲 睇過醫生驗過無蟲

隱性gay因

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤，現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓，這一切都要從我拉便便的問題開始說起。

首先聲明，我並沒有便秘，也沒有拉稀，隻是在探討技術上的排便問題而已，我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面，這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽；我必須用紙清理我的肛毛；但這是個技術活，因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟，還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍，這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住，這個問題困擾我很久，經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子，這是老子的屁股，老子的肛毛，我的地盤我做主，為什麼不把肛毛刮了呢，這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎，我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象。

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的牛B想法，那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮肛毛，這是我人生中第一次刮肛毛，技術難度實在不小啊！

首先我要小心翼翼地把屁股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮，時不時的我還要用毛巾清理刀片上的肛毛，還有沾在刀片上面的不明粘液，漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了，終於完成刮肛毛的偉大工作了。

我放下剃刀，開始檢查我的成果，哦耶！我整個屁股肛門附近現在就像象牙一般光滑，感覺真是小清新屁股啊！我的肛毛煩惱問題應該再也沒有了吧？！望著毛巾上剃下來的那堆肛毛，我欣慰而自豪地地笑了……

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的價值和原因，失去肛毛以後才懂得珍惜，當刮掉肛毛以後我才感受到肛毛的寶貴……

刮完肛毛的第二天，是一個陽光明媚的日子，我高高興興地唱著歌兒去上學了，爬了幾個樓梯以後我開始出汗，然後覺得有點不對勁，因為沒有肛毛，屁股上的汗都留到屁眼那裡去了，我下面都濕透了，走路的時候我的兩瓣屁股因為汗液而滑來滑去，本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了，隻能等它自然晾乾，沒想到屁股晾乾以後，屁眼附近卻留下了 一層大便一樣殘留物，把我的屁股都粘在一起了，最要命的是屁眼開始癢了，我艸，就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去，我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股，好好爽一下，但是旁邊人太多，我忍住了，就這樣我一路跑回了宿舍，不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了，我的屁股又開始滑來滑去，於是，我脫下褲子，拿出了電風扇把屁股對準電風扇，準備吹乾；但是，當我掰開我的兩瓣屁股以後，從我的胯間猛烈地散發出一股惡臭，味道散發得很快，附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了，我自己最慘了！

」大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上，我都快吐了，更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了，我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上，心裡湧起了一股澹澹的悲傷，他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了，直到新的肛毛長出來為止，我艸，沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作 用，我想要放屁，但是放不出來，沒有肛毛以後屁眼閉合得很緊，就好像真空包裝那樣，就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去，像一隻迷了路的老鼠，更糟糕的還在後面，過了幾天又粗又硬的肛毛茬長出來了，想像一下你屁眼坐在釘板上的感覺吧！有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢？摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊!所以說我親愛的朋友們，千萬不要刮肛毛啊!

X2 成日慣左手勢r，越r側邊啲皮膚成日甩皮

睇完個post安心左，以前幾驚自己有啲咩病，又一直唔敢睇醫生，宜家試下忍手唔r先

基蟲

認真答你
呵完屎一定要洗屎眼
較大花灑水壓集中屎眼射
當然唔係灌腸咁灌，都叫做洗乾淨表面
再伸一節手指入去轉圈咁“了”
入唔到就加少少沐浴露

我試過，
鷓估菜幫到你。

諗起篇潮文講條友將屎眼周圍的毛剃晒
開始生返啲毛嗰陣痕到仆街，持續咗好長時間...

我都係， 好似有 d 分秘物

屌你張相係肚臍餅我咪答肚臍餅囉
送返三個大膠比你添呀

可能係痔瘡

我都係 有時仲濕濕地

我而家都會，但已經出左2個月風癩，可能係關風癩事

你個名

蟲
痔瘡

好想裝個日本人洗 廁所

有無人會屎眼抽筋？

早一輪我都有咁嘅問題，
仲流晒血，
但自從戒咗茶同咖啡，
然後每日用Aveeno Eczema Therapy系列洗同搽一個星期之後，
就解決咗，
巴打可以試下。

Sorry呀 講錯蟲 係叫蟯蟲 大家可以wiki 下

花塔餅

咩係鮮
屎眼有鮮味？

吻完屎眼有鮮味 🌻

朝早訓醒拎紙巾印屎眼
會見到一粒粒蟲卵
好細但係肉眼睇到

杜蟲藥通常有兩三日藥力
每日見到蟲卵越來越少
殺唔哂就再食藥

有無邊隻杜蟲藥可以直接萬寧屈人寺有賣?

唔係指花塔餅

曲線開post搵 連登巴打 幫手止癢

硬喺形住形住有人會打：我碌尻都成日痕，不如一齊止痕啦？

之前行過幾間都唔見
藥房一問就有

一係你有性病，所以痕
一係你痾損左屎眼，所以痕
一係你放過濕屁黎，屎汁up住太耐，所以痕
一係你未痾清，之後做運動，俾屎忽汗融左屎眼口嘅屎，屎汁up住太耐，所以痕

直接問藥房杜蟲藥定花塔餅?

杜蟲藥

圖都無張 點會知你咩病呀

杜蟲藥殺唔到蟲卵
蟯蟲要3-4星期先成蟲
如果佢生完卵, 你又唔小心食到
例如 R完petpet, 再咬手指
咁之後就會返發

搽WHITE FLOWER EMBROCATION

所以要忍手唔r 同埋沖涼

屌 R完屎忽再擺入口咁撚on9都做得出就食乜柒都無用啦

簡化左起點終點啫
過程可以經過好多物件
最重要都係勤洗手, 保持衞生

Ringworm 癬

冬天乾燥先痕 但今年特別麻煩 唔係搽保濕就得 搽好多都痕 連上幾年明明勁有效既AD軟膏都無燃用。

但睇到篇文話唔好搽太多保濕同藥膏 咁會影響到個度既自動調節

之後只搽薄既保濕又忍幾日死都唔R
之後就好番好多